d女WhatsApp 唔覆但又要like 你d相係咩心態？

d女WhatsApp 唔覆，但又要like 你 ig 啲相係咩心態？
仲要comment 你story

港女最鍾意儲未讀架啦

噉你咪comment返佢嚟相lor
or你ig同佢傾lor

覆咪繼續傾lor
唔覆咪算數lor

呢個世界淨係得whatsapp㗎咩 ？

係本來WhatsApp 約左佢 到𠴱日就唔應我
依家就story覆個emoji